十二月二日 星期一 大三罷

一個月時間籌備
一個月時間做文宣

仲夠時間操下體能
準備吓啲文具

No one John?

點解12月2?
其實香港人就算直接比老解接管都罷唔到工架喇

香港人適應力咁強
有無諗過等香港人適應罷工？

試吓週中朝早返工返學前 或lunch hour 遊行
不過要諗點變身

值得1試! 有1個月不停宣傳 有機會成真!!!!!

個日朝早可以好似8月5當日咁 朝早先出黎不合作運動 逼啲愛返工人士被逼罷工

有冇諗過暫時定期一個月搞一次大三罷
就算好多人只係SL都好，起碼好多人負擔得到又可以影響當日香港運作

我提議連續三日三罷

唔連續罷根本無撚用

十二月二會唔會太遲？ 十一月中/尾？

一定要無限期咁罷

如果搞就12月開始無限期罷

開始做宣傳啦咁

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

同意

無限期唔可行

你比個限期

頂三日都有機可以

接受現實啦
香港人係唔會同你罷工
罷得都係圍爐同溫層咋

推 要多時間宣傳下

如果要搞大三罷 最好清晨5點開始集合

要朝早幫人罷工

做宣傳啊大佬

其實講罷工 真係唔係您出post講兩句完
係要組織
唔想次次咁吹風
又搞唔成
對件事冇幫助
如埋唔係一日

say 由12月2日起 大罷工

點解次次都月頭
利申 銀行狗要交數

想罷工但又要被罷工嗰d自己落手做